有冇人明呢種感覺

明明出現咗一個同你理想對象條件好相近既人 可以話係啱傾又會好錫自己個種 但就係因為外在條件 你會介意 你會煩惱 會考慮應唔應該同佢一齊 好辛苦 大家唔係唔中意對方 就係時間問題